tvb今晩有冇袁文傑講波！

有

有份做節目，未必有得講

講得幾好